台灣選情國民黨崩盤 出盡洋相搞笑十足〈蕭若元：理論蕭析〉

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

韓魚翻生

...

Shit

靜靜雞...

燈燈燈凳